{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_050765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고 안익태 선생 15주기 추념기념식 초청장"
    },
    "text": "故アン·イクテ先生15周忌追悼記念式招待状 (고 안익태 선생 15주기 추념기념식 초청장)\\n\nアン·イクテ先生の15周忌を迎えるにあたり、1980年9月17日に開かれる追悼記念式とミサへの招待状が発送されました。追悼記念式は国立墓地の国家有功者第2墓所で行われ、チャ·インヒョン神父によるミサ聖祭も同日に執り行われます。招待状はハングルと英語で作成され、故人の略歴はハングルで記載されています。また、サイズは72x95cmで、写真が1点のみ掲載されます。国籍/時代は「韓国 - 光復以後」、材質は「紙 - 日陰」となっており、作成者は「安益泰記念事業会」となっています。分類は「文化芸術 - 音楽 - 書籍 - その他」となり、大きさは横248cm、縦176cm（1つ）または横124cm、縦176cm（1つ）となっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アン・イクテ先生の追悼記念式とミサはいつ開催されますか？",
            "answer": "アン・イクテ先生の追悼記念式とミサは1980年9月17日に開催されます。"
        },
        {
            "question": "追悼記念式はどこで行われますか？",
            "answer": "追悼記念式は国立墓地の国家有功者第2墓所で行われます。"
        },
        {
            "question": "追悼記念式とミサの主催者は誰ですか？",
            "answer": "追悼記念式とミサの主催者は安益泰記念事業会です。"
        },
        {
            "question": "招待状のサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "招待状のサイズは72x95cmです。"
        },
        {
            "question": "招待状には何が掲載されますか？",
            "answer": "招待状には故人の写真が1点掲載されます。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテ先生の略歴はどこに記載されていますか？",
            "answer": "アン・イクテ先生の略歴は招待状のハングルで記載されています。"
        },
        {
            "question": "招待状の材質は何ですか？",
            "answer": "招待状の材質は紙です。"
        },
        {
            "question": "アン・イクテ先生の国籍と時代は何ですか？",
            "answer": "アン・イクテ先生の国籍と時代は韓国 - 光復以後です。"
        },
        {
            "question": "招待状の分類は何ですか？",
            "answer": "招待状の分類は文化芸術 - 音楽 - 書籍 - その他です。"
        },
        {
            "question": "招待状の大きさは何ですか？",
            "answer": "招待状の大きさは横248cm、縦176cm（1つ）または横124cm、縦176cm（1つ）です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 327
    }
}